驟眼睇以為係好多年前的YUI,原來係昨天的新相

張相係上電台宣傳FLOWER FLOWER的第二隻大碟Spotlight
來緊仲會上電視！
個樣同幾年前好似無分別咁
好感動
提提大家今日已經係Spotlight的flag day,即cd舖已有實體碟賣
明天3月14是正式發賣日，大家要去聽呀！

圖片source:

永遠既女神

而家變到有D 似李蘊

好殘下喎

點睇到殘

raul

第一張相又有害羞的波

YUI

你老母就臭閪

仔都生左2個仲害羞

睇呢張相仲keep到幾年前咁，幾乎一樣

反地心引力

見到呢D留言好似時光倒流返去高登年代
有點懷念

變左flower flower 之後都係四季做主題隻碟最有feel 新碟無乜feel

下個月就去東京探佢

我去札幌場
想知係咪早到早揀位？定企位？定其實跟飛no.入場？
第一次去睇咩都唔知

老女人

似全部都係企位
早入場早霸位

嗰啲已經唔係行主流音樂路線 雖然都係YUI創作但真係冇以前咁有feel
加上都冇乜機會上電視宣傳 $ony都唔重神佢地咁

今次新碟時段只係上過一次北海道電視台咁大把

Yui已經唔再係處